*A3TDM.Stratis* par MaitreChocobo!
===================

Arma 3 Team Deathmatch est un mode de jeu simple ou deux équipes doivent s'affronter dans un arène.

Le mode de jeu n'est pas encore prêt! Je metterai les mises à jour ici. :smile: